iphone年年開賣前又屌呢樣又屌果樣

最後咪又係俾錢

同巴打們排樓主老母一樣